既然新官上任就特別勁，我地動物台都決定換台主頂替勇武小隊

呢排井台主重新歸位動物台就立即有新氣像

啱，啲政治廚入能哂嚟
係時候要揾人搞返好動物台

g 持

台主做議員都抽時間上lin登 好感動

嗨

hi 直b

我係井台既助理